常識題 : "休班賊" 本身做咩職業？

唔講得

上班賊

開估會唔會犯法？

慈母(好似係

黑驚

補力是

有種職業好似叫“休班罪犯”

咁全職罪犯放工會做啲乜？

慈母多敗兒

驚

而家班警賊真係乜都做得出

polite